啲死肥婆都有拖拍

好心拍拖前減下肥先 一啲自知之明都無

啲肥婆有拖拍唔係因為佢哋自己主動追男仔，而係因為啲男仔太dry，本住「豬扒都係肉」嘅心態而去追啲肥婆，貪佢哋易溝得到手咋

@肥絲大隻

樓主唔知自己既質素差過哦肥婆以為自己瘦就好過啲肥婆但唔諗下自己既樣衰原因唔係在於肥瘦

肥婆大波

樓主係咪因為唔肥都冇厹要 心理不平衡?